有冇巴打絲打抆開/修開眉毛？

眉毛會唔會愈抆愈粗？ 我想抆/修走眉同眼皮之間d多餘雜毛 ，但又驚會愈抆愈粗同長

唔會
利申：修左眉毛11年

唔會囉 同埋要keep住修

巴打用刀刮定直接抆？
我試過抆又真係有d痛

會愈蚊愈幼 除非你剃眉

唔會變長嗎？

長咪剪囉

會 要不停修